有冇酒店業好唔服氣要招呼香港班乞兒客

我地做五星酒店 有class 大學讀半神科hotel man 真係唔想理班窮L

我做執房都唔想理果班大種乞兒仔

比半價當自己好有錢

罷工抗議有冇得諗

成班乞兒俾少少錢以為自己大爺